有冇人係極度懶？

懶到咩都唔想諗，寧願用金錢去換取自己唔使諗野
最中意既活動就係攤係到發呆
係咪要照下鏡，世上總要有我呢啲廢人？

我都係，想改又改唔到，懶到連機都唔想打，訓係到係最舒服

齊做廢人

如果ps4 冇藍牙開機我應該唔會玩

懶到

周末最鍾意做既野就係訓晏教

以前細路果陣放暑假成日都係到訓